Smartone/HKBN免費日本漫遊安排！

HKBN Global Phone及香港寬頻 Wi-Fi 蛋用戶額外環球數據用量收費

鑑於日本近日發生天災，以致部份港人因滯留日本而需要額外環球數據用量或未能如期歸還香港寬頻Wi-Fi蛋，香港寬頻宣佈豁免Global Phone月費用戶於 2018 年 9 月 1 日起至 2018 年 9 月 20 日期間，在每月指定環球數據用量外於日本使用的額外數據用量收費。另外，香港寬頻也會豁免在上述期間未能如期歸還於日本使用的香港寬頻Wi-Fi蛋裝置所需繳付的遲還租金。 Global Phone月費用戶（個人客戶）只需致電客戶服務熱線 128-100，及提供從日本任何地區返港之登機証或相關証明，即可獲豁免額外環球數據用量收費。香港寬頻Wi-Fi蛋（個人客戶）可於指定香港寬頻專門店退還香港寬頻Wi-Fi蛋時，出示從日本任何地區返港之登機証或相關証明，即可獲豁免繳交因在上述期間延遲退還裝置而產生的遲還租金。企業方案客戶則可致電客戶服務熱線128-180以進行有關費用豁免手續。

數碼通免三日日本漫遊日費收費

有鑑於日本交通受颱風吹襲及地震災害嚴重影響，SmarTone將豁免客戶由 2018 年 9 月 6 日 於日本當地使用漫遊數據日費計劃的 3 日費用，方便大家保持聯繫。SmarTone 客戶如有疑問，請隨時透過Facebook Inbox () 作出查詢。3 日漫遊數據日費計劃日費豁免適用於由 2018 年 9 月 6 日至 9 月 9 日期間的任何 3 日。